個個都話嬲 次次都話嬲

612 71 旺角 沙田 元朗
每次都好多不公 次次都好嬲
眼見好多frd次次都喺ig開story屌鬼話嬲
但係有遊行有行動嘅時候又唔出嚟 各自做自己嘢
喺屋企睇下新聞睇下live就話好嬲好嬲 有乜撚用？
真係嬲嘅話唔該你記住今日 721
記住班黑社會 黑警做過嘅嘢
下次光復元朗/其他行動要人嘅話
請你放低私人嘅嘢 立即出嚟幫手！
咁先係真正表示你憤怒嘅方法
唔好再用屋企人/危險做你嘅藉口
出嚟嘅人每個都有屋企人 每個都冒住風險
唔好覺得自己係特別高尚嘅一個！
到今時今日已經唔係政治問題 已經係良知，人性嘅問題！

嬲唔係得把口講 而係用行動實現出嚟
有仇不報非君子 元朗見！

之前光復沙田屯門上水見唔係自己地方就無出到黎
好後悔😭
以後光復邊個區都會出黎
保護自己人咩都好😭

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

我已經準備好心理，不成功，便成仁。